警方怒射催淚煙銅鑼灣變戰場

起碼連射60粒，樓上居民死得未

Soho 區班有錢佬

痴撚線睇live數住50幾粒連續
仲要係民居

前面冇人都係咁射
快啲消耗晒佢

催淚彈放題

樓上居民商鋪有咩損失，記得告到佢地仆街

睇住live
好似古代打仗一步十箭咁

波斯富街已放15枚

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

真係喪射

聽朝又有新聞

無停過咁射 痴晒線

軒尼詩道路口仲有平民及私家車駛過！仲射到子彈？

夜喇, 各位街坊Be water, 返歸早啲訓！

轉場啦吊 cwb除左狗鐵無唒交通 起度等拉咩 已經目標達成 番屋企聽日又要一早起身搞罷工

連催淚彈都要跑數

平均2秒3下槍聲

並原是蓄龍，是催淚彈手

推
前面無人都係咁射
好似想散哂啲過期貨咁

不是蓄龍

佢有無咁多貨呀

前線快d Be Water或者撤退，留力聽日罷工。

黃大仙

無，仲還拖迫退綠衣上車走，應該等畜龍嚟

有啦 仲有過期個d

前線好似無人肯走....

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

唔好玩火啦 走啦

現場好快d走

cls

走啦 聽日要人

係咪過期要清貨

係時候走 防暴無咁快推進

轉場友笑住咁走

將軍澳連口罩都唔用

過晒期要快d用晒佢

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

用晒之後，供應商唔再供應

現場有無高空偵察小組

班政治冷感撚市民，唔反抗班狗既下場就係咁

60粒吹晒去sogo

已經唔係新聞

痴撚線狂射

RTHK話出左橡膠子彈